［香港災地九龍灣］淘大SARS、德福WARS肺炎

God Bless Kowloon Bay

開掛唔係偽黃？

德福好似都有警察宿舍？

屌你老母琴日喺淘大見到有個阿婆咳到仆街，係麥當勞對面 之後吐落坑渠仲用手抺口水鼻涕

黃藍是政見、肺炎是恐怖

係，有已婚警甴宿舍

k座係狗宿好似

又係九龍灣

唔怪得D 狗咁怕德褔啦

其實沙士之後排水管有冇換過?

block r s t先係？？？？

全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....